毒撚秒回(117)

我明明嗌冬清開。。

見到係英文係呆咗嘅

大佬醜 KM哥嗨

唔會啦 比左結果都係差唔多 唔好諗咁多
好....

點呀妹 認返起以前中學成日都係咁叫
畢左業見返都係叫呀妹呀妹

冬冬好唔想見到我咩

咁又係 比咗可能會比咗期望人
但見佢個樣即刻dup咗落嚟真係

因為我覺得你有d女仔

西鐵站個邊喎

我咩都冇講！

啲人係咁講 但其實我係真男人

去邊呀

遲早既事 趁早好啊

我點會迫你呀

屯門

係屯市個到

咁熟既 邊到黎

Okokokokokokokokokokokolokokokook

岩岩坐完公園

hi

推

早

。

蕉仔搞咩

返緊屋企

聽個fd呻

oh 兄弟

Hi

hi 我首期都比唔起

沖涼~

唔關我事

嚟呢邊算 個post勁難搵

呢邊啦 唔好搞到人地

唔開ＰＯ

唔遠

。。。。。怪我囉

下次開番啱就好 唔緊要

好小事渣!

一用電腦就會開錯台 我明

聽講燒賣都好鐘意

食2個ok？

佢。。 一齊去

咪係 好小事姐...

yes

ｏｋ到時問你

咩黎嫁

到底你點解知。。我都唔知。。

ｍｏｓ ｂｕｒｇｅｒ都唔識 係咪人黎

其實點叫追人
我會主動揾鍾意嘅人囉(中學個時)
但唔係成日揾 但感覺上好似我做番主導會有安全感d

主導先無安全感。。

我之前成日去屯門55

食晒留返個盒比你

即刻仆到去開冇發現自己係吹水台！

梳

你想溝佢?
我幫你手
PM ME

竟然...

好７…

好 下潛

比心機

幾點訓

唔唔

關咩事

小事小事

１點前

你喜啦

o嬌

早料早料

一陣溝u

未食過

agger啊!!!!
咁就唔係追啦大佬
追係要比人知你鐘意人 先叫追

學校同補習都無

橙 d同學

係咁㗎咩。。。

我唔知 好似有壓逼感咁
唔係好識講

yes ah

好狗

2邊都好多道理

比你見到添

遠到仆街喎。。。

我諗住偷雞入賭場 4個人淨係睇我身份證

啱 揀個適合自己就得

我覺得係囉 我鐘意做主動果個

咁我諗對方係知掛 唔知佢知唔知
因為我同佢係唔同級 係我無啦啦IG揾佢

你又話留比我

笑話情節今日變窩心故事喎

我無做過被動。。。。

做番自己姐 青春

快啦電話無電架啦 ４６％

好pure好true

讓我們乘著陽光 海上衝浪 吸引她目光！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

留留留

又小一個人練 唔齊人

咁都真係幾主動
我一定唔會咁做

我沖涼now

好嘈

有冇人可以同我吹下水

叫聲先

我做過

ｆａｓｔ

大把

好羨慕。。。

唔回啦

=.=CHING=.=我係PURE TRUE就好啦=.=

笑乜

你中意果陣梗係唔覺啦
正常

好想女仔做主動

55

中學 點都puretrue ge

看著遠方別當路人甲

如果鍾意左個高過自己既女仔 而個女仔又鍾意你 應該點做

太主動周圍人都知 利申：我囉屌

去馬啦等咩

咁咪去馬 有咩問題 佢都唔介意你介意咩

濕濕

咁個時最後一年呀嘛
都話人地幫我SD句HI 我自己唔敢SD

唔知打咩

早料

傾乜

唔係訓 做ｐｊ

好攰

YES METOO

屌

問題我係矮撚 唔想害左佢

你鐘意人地先有用
唔鐘意又主動咪煩囉

我本身好驚做主動個個 比我揀多次唔想再做

無所謂啦 又無損失 笑下咪算

好開心呀!!
我之前都有個異性FD傾通宵!!
之後話第2朝食早餐
最後我起唔到身HAHA

<33

好威嫁咩

咁又係

[black]一個靜下先[/black]

一陣寫文

好可愛

nooooo

邊個話矮就係害 佢都唔介意你不必介懷 而家香港無以前咁誇張㗎啦

多仔

ok

如果起到身一定係一段姻緣

唔覺。。

仲要問 嬲咗

我..唉..

==

自己唔鐘意 = 無用

..沖個涼 已經7頁

你啱嘅

唔鍾意你GE真係好麻煩
你明唔明自己又唔想HURT到人
寧願自己唔開心一陣就算

ＹＳ？

OK

加油呀喂

咁算囉

ME AGGER 好似害左人咁

明 其實諗諗下我好似有
但hurd咗人

ME ALWAYS RIGHT

唉 高多5cm就好

痴線 佢有鍾意的人啦

係度呀仲

打錯係 你唔鍾意GE*
YES SOSAD HAHA

唔好質疑自己嘅缺憾 不如睇下自己嘅優點 淨憑身高就中意你嘅 又點會真係愛你

係呀 所以真係好麻煩架

世事無絕對嘅

好ＬＡＬＡ ＬＡＮＤ成件事

自動fliter左
明就好

而家無 慣了

之前我幫佢地2個一齊
不過NOW </3

oh so sad

我無睇
但個時真係幾開心
但我後尾發現我應該有鍾意過佢 應該 好似

十卜me

YES 笑死

肯同異性傾咁耐 點都有d feel

一個人都幾好呀
得閒睇下女囉

要比心機呀你!!!!!!!!!!!!!!!!!

大西 濕 吹雪訓左？

就算冇
遲Ｄ識識下都有機

就嚟變gay
不過ok啦 過得還好 少樣野煩

未

ＳＴＩＬＬ ＨＥＲＥ呀冇潛

唔認同

係 agger

you are the best

我覺得會有feel先會keep

agger

有機會再算 我好麻煩的

朋友喎?
認真呢?
我又唔覺

唔一定 傾左咁耐ｓｎａｐｃｈａｔ都無事發生就知

咁你個d例外

個時唔覺 係之後佢係咁講佢鍾意個人D嘢 成日問 我覺得好煩 我燥咗
屌之後我又好似成日比佢唔記得(佢又係無記性個D嚟) 又會唔開心
之後隔咗排無講嘢之後諗番 好似出咗事

我係㗎 傾傾下會feel到對方有無咩諗法

唉屌 仲日日見到人地！！！！！！

叫完又唔講嘢 算囉

ＳＨＹ ＡＲ

無呀都話佢有鍾意嘅人 我BESTFD

不過都過咗一段時間啦

我都覺你GAY

係劇情

純想睇下你地三姐妹訓左未姐

其實我信有純友誼

屌你

呀哪又話溝 溝乜春

我依家都有1,2個KEEP住CHAT 既異性 但真係無FEEL 喎

......
因為我地當大家巴打

未沖 屙緊屎。。。。而家去 sor大佬

shock乜呀
你對佢無感覺都唔會去理佢啦 覆都覆個緊要啲嘅

好快就無野

我無..........朋友

屌你老鼠你溝得黎我都準備訓

dont sad

以前唔信 但依家我有

又話1點前

等緊大西

笑死我

係咪真 我信咗

係鐘意男神之前嘅一段往事

同左個中學女同學fd左十年
純友誼既

UM 真係唔係喎

啱牙

試下有FEEL
留意多D

ＭＥ ＨＡＰＰＹ
ＷＯＲＲＹ ＹＯＵ ＡＲ

@醜仔

誇張法。。

唔係
只係未適合發展新感情

佢去左邊 吹雪訓左？

我唔信。。。

醜仔係我隻兵

咁好 我以為自己都有
點知人地有鍾意過

唔知點解個時真係會唔開心到眼濕濕 唔記得做咗D乜

唔啦 有feel去左馬好耐

METOO!!!

唔做你兵啦ｃｈｉｎｇ
要做都 。。。

唔信

dont think la 諗我就得

[size=2]男校表示..入唔到話題/size=2]

你係兵

有啲難講

做我果隻

唔信都無計...

你有我

兩個都唔知

從來將軍。。。。。。。。都

我明 但我唔認同

講起SNAPCHAT...有條友有女都係咁揾我 問我幾時見
我話你有女喎CHING 之後佢每次揾我我都開啟佢

屌真係入唔到呢個話題無經驗

正

任何嘅女都會變

厹黎喎ｃｈｉｎｇ

得番個二家姐係到

咁咪幾好 好似係

哦 差D信咗

上網吹水點同

咁我咪關家姐？

我好似最細

無人鍾意過我

一定係 星期三 我記得

你食屎
不過我持開放態度

又好似係

細過吹雪？

mon緊po人一冇意見留個名

十卜卜

大把星期三 得就話你知

me

真架CHING

oh gg

！！！！我要做功課 代我回

same

條友智障 兩三年先同返我講
人地唔講=/=無嘅

唔信呢樣

有無正嘢介紹?
男校有D好正

印象中係個陣同班幾年佢飛左去美國讀書
後黎神奇地有不斷聯絡，熟左既
上年難得去美國遊學團都飛過黎吹左半個鐘水

其實印象中佢可能有講過有少少鐘意我
但個陣我暗戀緊一個女同學
就無咩感覺
而佢又好快有男朋友所以都無咩事咁

哦

去到馬季完嘅星期三。。。

想點正

真係無架 自己FEEL到架嘛!!!

講得出呢句我都明

咁都笑

佢幾歲

其實好想知snapchat點溝女

馬上hea ME

姐係對佢冇feel?
冇就快D講

講笑 我驚

你開個話題！

無用過

街開一陣咁快咁多頁

你幾細啊小濕

唔知 9ADD人掛
只不過嗰個人係我IG有FOLLOW開 跟住就咪ADD佢囉

唉 我真係唔信有純友誼

喂咁都HEA 你叫我諗你WOR CHING..
唔答OK答乜...

同我一樣2x

Snapchat都帶玩呀 我毒撚黎

你唔好咁啦

唔係溝女用 係偷食用

試下行番埋嚟

....驚咩

我1x

< - try this first

食左豬柳強+四舊蒜蓉包+鰻魚飯
好飽

我唔PO嘢 睇人多

個期已經6年前既事
易家不時向對方呻，又好交心

我意思係現實 唔係上網傾計個啲

呀妹 同我買個包上黎食

AGGER!!!!!!!! 好似係

+1

Show Bl

唉費事打！！！！

無嘢了 我唔識講

死都唔用依個架啦

.....r哂頭

好多
btw你個口實好臭！

咁我唔知啦 我現實識既女仔太少了

嘩有料

成日返學見個男仔係我隔離玩 好似好多女咁

現實一個都無.....

<-我退一步

飲左維他奶

唔緊要 係我唔識講姐

我依家都係

佢講完我聽我都

咁嘅樣喎

年輕真好

我D同學日日PO 咪睇下

你先係MK

你係咪想逼死我

食飽=happy

唉 男人呀

2338 2338

.....
我錯

你廢囉 好彩我醒目

我識好幾個女仔
但一係大我好多
一係就去玩，會食煙既
一係就已經有仔

唔食都HAPPY

上網個啲
啱傾就有得傾咖啦 唔洗feel

姐係無 完

但食好味野好開心

唔識呀 只求禾唔鍾意的人唔好鍾意禾

蒜蓉陣味有排散

羨慕

食野先

講笑 唔好咁的樣

點解我覺我2者無分別

咁如果網上識，啱傾然後現實識呢？

好似又係

笑屎禾

濕

............................................YOU WIN..

周圍嗄人先…

冇人

講開又講
通常自己討厭個個人 個個人都會討厭返自己 覺唔覺

你真好
[black](有位入)[/black]

慢慢食

想食有味精既野

我就係咁

我唔得呀我

唉 邊諗到有人鍾意自己呀

肚餓嗎

你老啦你

芒仔

你餓唔餓

岩岩睇戲前食左南記
番到屋企肚餓

唔知 我好似無討厭人

你諗清楚先同我講野

=.=

出到黎唔會冇野講咩

有人你就死

what

你叫我呀？

我想有多個胃同多對腎

sor...

ex

我ex都係

話說岩先睇戲入場 有疾咖哩味

dont嬲嬲豬

戴緊頭箍

哇 你地。。。

咁又係 依樣真
因為我平時喺學校已經著得好毒又唔講嘢(我透明)
姐係又著嚟著去都係個幾件架啦嘛
真係估唔到會咁 唉

無呀55

無嬲....

全部都有料黎...

咁同性唔同 我係真係好鍾意佢GE咁

咩

哇。。。

食咗嘢

呢個話題唔岩我 走先

好難為你 笑左

頭髮巧滑

圓方間野個咖哩味爆谷好正
我推薦
你去到話識我

聽住先

其實我怕生 好怕

咪係囉 靚女過我嘅人多的是

講笑 唔洗咁

認真？

damn

of course
曉動LLL

試過 無問題

點解會無野講？

姐係你都係靚女啦 自貼先

無計 感覺嚟就嚟

唔玩了

...從來沒我份

我滑呀ching

............
其實之前有識過一個..一開始幾好 但愈傾就愈覺得有D奇怪 ......
就之後同佢講有緣再傾......
咁就...

我係打機fd搭fd識
然後我另一個fd搭左我同佢拍緊拖

我會。。。

唔算靚 但第一眼就好鐘意
之後見既都無呢種感覺

等緣份啦 我信緣份

拎黎摸下啦

。。。哇

你地成班都係到扮毒撚。。。

春哥唔洗擔心啦
去其他PO識

女仔先有 男仔無

即係覺得佢唔要得？

挽留得唔得

星期日呢個時候做咩先唔曬左個ＷＥＥＫＥＮＤ？？？？？？？？？？？？？？

咁你呢？

ＡＧＲＥＥ

唔岩咪唔好傾

我講真 唔係講緊笑

打丁

咁隨便咖咩

屌唉

我知你講真

真架

訓教

係喎 好撚酸

做哂野？？？？？？

我？
我做開口話分手個個
所以我咪乜都無哂

好sad。。。

最緊要我係死肥X

你留我就唔走啦

表示上網識人仲難過現實

拍過拖咪又係比人話毒撚？

無所謂啦 每個人唔同 之前都識過唔肯見網友既人
自己開心就好

入唔到話題既男生毒撚們 來
我們去隔離開個真真正正既毒撚秒回

廢

same 唔呃你
btw十卜戒粗

我怕姐

感情是來自由弱者所寫的悲歌

METOO

曳喇你

有少少經驗姐

我好多fd係上網識嫁
反而現實難

同中學、大學既人唔太夾...

屌我終於做完啦做左幾日

收撚皮啦屌

嗨!!

大西！！！！

大家快到呢已經117了

無乜好驚 唔岩就以後唔聯絡

算啦
其實邊到識都難
我留到係到咁耐已經難得

佢講D嘢好奇怪 姐係有D心動

啊 係喎係喎

bb

唔敢掂你
如果摸到就好

你打埋我個份 我唔打得

真係少少only

ＧＯＯＤ ＰＯＩＮＴ

同埋佢成日放負 D負係解決到 個D
係自己喺度怨

自己心動之後唔覆人

試都未試過

感覺好難再識到個女朋友

...你咩意思

.........................................................仲笑

where

咁我唔講了

咁就錯過咗咖喇喎

今日熊囝比人拎起攬左下

平時你唔留係d post嫁？

無無無

識唔到

ＴＩＲＥＤ

wetwet bb 我好乖做完了

雖然我same

真係好好笑嘛

返黎啦？

駁唔到

好耐無見！！！

上水了

見到就唔想摸

好嬲

破防

唔洗手跛nice

有少少又點

沖涼了 已經遲左好多 88

HIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

did i miss anything? HI BANA BBBBBBB

慘

嬲what!!?

又好似啱 或者以後唔好出

我隻熊囝比人攬左下

佢地吹奏解釋返姐

唔係....唔識講.........

我又唔係話無 咪又係毒撚姐

開心到想講粗口 我打250x字 多都唔打比佢

唔理你 我依家好嬲

你朝早唔上既

屌..我喺#497...

打丁既心情都冇

冬神miss you

點呀

但好奇怪 唔係真係鍾意嚟架好似 你明唔明

想識到個會同我周圍去既網友
身邊冇咩朋友

唔一定要打
吹水吧

無留過會同呢到啲人9up咁耐姐

咁你覺得點

傻既
我一直係度

謝主隆恩 皇恩浩蕩<3

攬緊熊囝

請笑

snow b

比邊個

YOYOYOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO 點呀

好似比左個女人地湊咁 好緊張

明明地但又驚唔係你諗咁
即係好似比佢呃到氹到咁？

唔理了 唔覆以前個D算

溫書！

啜啖thx

無事GE!!!一下姐

一時時啦 我地互相錯過

做義工拎出黎影相 比個女仔拎左黎攬

好9

一齊鳩up啦小濕

有冇ＰＨＹ巴絲？
要幾多隻先飛得死一隻公里？？？？？？？？？

SHYB做成點

有種做老豆擔心個女既感覺

我有d confuse 請解答me
你之前咪話男神既 你係男係女定hehe

由佢啦覆唔到幾多

嫁女

你好似係有仔的女人
我乜都冇

你估下

我代佢答
仲有3分1到

佢話唔回住

OK LA 呢啲輕鬆

屌得你多有成果！好乖 加一分

有野搵佢可以tell me

慢慢做 比心機

幾多啖都得

其實hea溫。。。

由佢
我都慘被ＳＫＩＰ

屌我一用電腦就無曬人咁款- -

巧呀!!

fuck you 我個女唔玩les

咁唔洗啦唔值錢

佢話 咁似呀雪講個啲野

今晚幫佢洗香香

再講又話唔係毒撚個

-.-

SORSOR 有時唔知自己覆到邊
依家電腦好少少

=.=好彩一直用緊電腦

HIHIHIHIHIHI

.... 快D做啦

電腦追都追咁慢。。。

係我

JIU 唔好咁

唔估

不了 洗左今晚冇得攬

屌你地啲反應洗唔洗咁...

Bye

..................................................................................

攬多陣先

自己燒自己一野！

灰左 手機一多人真係唔得
唔知之前既自己點做到

聽日再比心機

我意思係 我咁講 慢慢做比心機佢聽 佢就知

LAUGHED

咁有機會再講你聽

咁真係有人。。。

咁對我

攬住做唔得咩

神手

拿拿拿你咁樣我唔識覆咖

我呷醋

我岩岩F5左一陣

我明呀 好搞笑

唔想離開張床

okay fine 唔稀罕my kiss just for u

我一直手機。。

YES 是咁樣鍊成

我都唔想

做乜野

咁又點

..........唔好咁啦BB

垃圾

F55555555555555555555555555555555555555

但我都追到。。但你電腦。。。

..........咁真係嘛

我都慣了

收收收

okok

live

我都唔知 諗點覆諗耐咗 應該

酒店啲床真係好好訓 琴日一訓落去就冇起過 可惜今日又返番屋企張細床

借問聲有無見過我個小2

當你說今天的煩惱 當你說夜深 你睡不著

啜返你

你唔氹我唔彩你

邊個
秋爺開工

咩事

好喜歡你知不知道

ok 你叻

又扭ME計

............................無咩事我番出去先

OK THX

HI 我無SKIP YOU

只扭你

咁我娘子係邊

我扭扭粉

雲雲

F5爛左

？

點解你地可以咁快ＦＤ到咁
我同人好難ＦＤ

芒仔應該溫緊書

唔好笑

okay 我接受

屌YOU ARE MY娘子

我地傾計

我知道

好快咩

其實我當你都好FD
不過唔知你覺唔覺

咁我收收皮.......

唔好意思

敷淺

無問題 岩岩食完野
睇到啲野 有啲睇唔過眼

ＲＥＡＬＬＹ

利申9UP

灰左

咩野？

做咩

…

我希望呢到和諧

冬 做咩

用緊電腦唔會啦

嗯

我呢雪

我有skip你咩 無奶油 我唔skip人

氹人都唔識

嗯我 灰左

少少

利申認真

唔準

我都未氹

無 我覺得個個人都有自己既經歷同過去
咁如果有啲人係無既 身邊既人無個種經驗 咁feel唔到好正常 同人唔同命姐

利申我句9UP 9UP

嬲緊你 收皮

一齊訓

彩左

咁你應該唔當我係 (?)

唔明

氹

ｙｅａ

而家有無人去唱k

灰既相反係有顏色 = 彩色

好灰啊好灰啊

我唔係講緊笑=.=
有一下屌咗出聲忍唔住

唔係
唔關事
我冇野應你又唔想用ｉｃｏｎ

MK

利申唔識

啱呀 每個人都唔同

GAG唔係咁搞...

DONT HEA ME

嗯 我無追上面post
不過無個種經驗 咪用同理心 如果我朋友有事 但我無個種經驗

我潛

點解點解呀

你請

哦 欺騙我感情 ok

好彩啊好彩啊

笑咗

okay 以後對你9up

講笑
其實我依家已經無嘢

你乖你乖
和諧

唔關呢到事
自己朋友個到

ｓｉｚｅ６咁嗯囉

SOR

我覺得哪渣係我FAN屎

又潛

傻瓜慢熱咪慢慢黎 唔急

無嘢啦 講下笑

ok join
tg @lihkg6

哪渣...
btw why 咁真係好笑

9UP係9UP都唔比.......

廢到

好辛苦 我既世界同普通人差太遠
點解d人乜都唔識

...............................................

開心啲咖咩

你太醒

我去整完野先陪你

所以唉 已經無諗住再去理人人既感受 吵左就吵左 我自己既野 唔係同個個fd都講
如果拎我既野黎當笑話咁講 我話知你講笑 7年感情我當你係我親細佬咁睇 我都可反面

濕濕蝦我

唔好笑咩

慢慢整

傻瓜

R左個靚頭

第3次見雲起處

SORRY

對住YOU

喔喔
咁真係無都無辦法嫁 同人唔同命 你岩

明白 其實真 咁多野可以講。何必拎人地嘅經歷嚟講笑

WHAAAT???你即係話我蠢姐

睇下你幾時發現 , 計數

發現咩？

......

無 純發洩 聽日收工出去散步

咁叫你名囉

</3

冇呀 人地咁灰你仲話好彩

COME

ｓｏｒ咩姐！

自從我發生左啲野 好睇重朋友 已家咁樣
唔洗講啦 心照

嘻嘻 唔彩啦

唔洗迫同怪自己 慢慢黎

唔好唔彩我

濕ｂ

唔會啦

得

SHY左一下

做咩咁夜仲唔訓

知啦

錫錫

呢個平台幾好 比你任發 有我地聽

原來我唱過careless whisper

咁睇下有無人去

無 好快你唔會再見我係到

身體好左

你有我 dont sad

好事 係咪行得去食飯

呷左下！

吹吹<3

sure 啦

你食左藥未

留YOU

bro

why

hi呀 西西

no

有咩DO

食左 唉

真係add左我

FOR WHAT!

睇緊美劇dr ken

不要走

.....點解...

真係要食？

no why

你請 多謝

我可唔可以令你留係到

唔通玩咩

我個肚

咩科?

WHY

留he too

頂

誤錯意 我意思係我可以自己行去食飯

long time no see

唔係FD底

自己

心臟唔好啊

...一講錢傷感情係真

專心到

very long time 啊 其實就訓

唔係lo

頂......咩事呀

會唔會好番

好搞笑 可以去睇下

咁夜仲未訓我都差不多

唉

呷自己醋

竟然唱呢首

就訓啦

咁你幾時番學？聽日？

一定會！

LATER

係

ok啦 加油呀 追番番黎

我做完功課啦 早d 訓好 快d好返

好

hi大東

咁樣囉

一定會 唔怕！

hi！

嫌棄 BULLY ME
OK</3

冇喇
要戒你

明白 依家去訓

話說你係咪大學

man dung

大東

果日ｈｉｇｈ大左

Yes ar

俾鬼責緊 , 得隻手郁到

no kiss back

等你下次自拍好番

加油

咁仲要加啲油
讀埋我個份

miss me

好啦 好好休息下 聽日再返黎

ｃｈｅｘｋ
ｃｈｅｃｋ ｔｈｉｓ ｏｕｔ ！

.............................
WHY SAY THIS

做咩咁遲先上黎

yes miss you so much
好想睇勞根

唔係掛

hi靚女

賜比我聽

掛住睇嘢

放過你

好多人掛住我

when hehe

咁晚安啦各位

係呀

- -

有咩睇

早抖！

美劇dr ken 好搞笑

是西西就好了

有仔的女人！

你人真好

我都好唔捨得走嫁岩岩

我都想有

早抖吹b

點啊你又

bye

依家先知會唔會遲

88吹吹

ｗｈｅｎ ｙｏｕ ｃｕｔ ｕｒ Ｊ

返嚟就好

bye啦 雲雲

得閒望下 晚安

晚安 東東

突然想口花一下姐 唔好咁

一直都知惡死b

蠢～！

睇下你係咪眼訓要早少少開始發定夢

。。。。。。。why

btw u 好似skipped me 不過算啦你都似唔想講

WOW GREEN

我可以１

過多陣就走 想靜一靜再訓

有時行開或者出街 , d野會唔同左位
d電腦 , 燈 , 抽氣扇個d又會開左/熄左
我買個d野食又會少

有時見到佢 , 對眼藍色有時灰灰地 好恐怖

一出黎做野真係覺得啲人根本變撚哂質

join

ＧＲＥＥＮ ＨＥＡＤ ＳＯＮ！

睇唔到 問我咩

你望下其他人先啦

今日唔洗你手跛 打到你腦跛

好啦 比你口花下 hug

冇咁誇掛

社會係咁。。。習慣就好

WHAT?

我想格劍

你好似好鐘意我咁

diu

係呀 你有無興趣

一個18歲著住制服 渣住一堆士巴拿揾食架餐 會比人笑...

hug實

有時會摸佢錫佢仲有........

OH HAHAHAHAHAHA

有 細個個時父母講好多辦公室權鬥故仔俾我聽

價值觀好多都唔同左

你幾cm

唔知點解受呢啲眼神 好憎

花心
我得幾個

點解走

佢地好似都比較清醒

我做0 is ok

你搵多爛

腦就殘左好耐啦

得你唔清醒。。。

好 時間地點呢

我

要比我抖氣呀下

真心講
係到學到好多野
但受氣仲多
根本唔同lv溝通

有時起身發覺張被冇左 , 或者成個人移左位
有時又聽到d聽唔明既語言

我得.........唔知幾多個咋嘛!

唔比走

SORRY提起你傷心事

u back?

你高汁嗎?

ｙｅｓ

呢個社會太重視物質 名利 學歷 收入
無學歷就無錢 有學歷又無名利
生於窮困便會死於咒罵

眾人皆醉我獨醒

。。。。。ｄｉｕ

聽晚11點 機場

寒夜裡

ＴＨＡＴ’Ｓ ＩＴ！！！！！

。。。。

無錯呀 係到我都睇到好多啦
屌 得撚罪你地咩

不了

有我 係咁㗎啦 上下網姐

點解會用受氣呢形容,,,,
咁慘咩

ＸＸＩＩＩ上線了

認真 邊撚個比氣你受？
如果我有講學校野你搭唔到 sorry

機場殘廁一流

唉多藍
你要幸福

okay today no leave!

不過我差唔多走了

唔好咁 你無錯 錯係個社會
無需要放大佢 唔好放係心

我係咪又要追LIVE...

已經好少會同華人上床

做完？

訓教算 無乜心機
屌9我都係咁話

咁咖

.........

YOU走啦你

tmr 返早？

你中意啦 抖下啦

我追緊。。。。

我..

我有話走咩

你個心未跛
YOU STILL HAVE ME

佢成日話要賣我落重慶大廈

你試過幾多個...

咁都好d

唉.....

無咩 XXIII

lived

1001

好好笑